90後OL只用兩年時間成功買入600萬上車盤

90後OL月入1.5萬
晚間兼職平均月入2萬
每月限用5千儲3萬
不旅行不入戲院不買非必要品
早餐吃麵包午餐帶飯晚餐回家吃
憑住個人上進心同努力
用2年時間就儲到72萬
再加上男朋友的100萬
成功買入600萬上車盤

點止

點樣月入2萬儲3萬

驗眼

除左都諗唔到咩兼職會多人工過正職

高質post留名

一次一千，有時一晚幾次，一個月點止兩萬

btw 情夫d錢呢？

點解吹水post 都要抄高登

又想暗示條女係雞 然後揾人埋單

男友果份少左d 重作